天地豪情係咪好寫實咁描述香港警察?

如題